啲裝修佬九點就開工鑽牆，係咪寸緊我廢青冇工翻？

屌啱啱七點先瞓得著

去打佢老母啦

早上睡早上起
身體才會好

我鑽佢老母閪啊鑽鑽鑽 九點鐘就開工仲準時過翻寫字數

對唔住阿 屋企裝修嘈親你
啱啱飲完成晚酒 番到屋企又夠鐘裝修

*樓

落地獄啦仆街 開埋降噪都係勁撚嘈

ok

我都好撚想訓

用喇叭播rock歌
開最大聲

自己再戴海棉耳塞

係呀鳩下鳩下又賺多一工錢
收工去叫個靚酒店雞先
死廢青係屋企打飛機

早睡早起新詮釋

星期日下晝偷偷鑽果D最慶